洪柒公你含撚啦

軒好波

熱狗有柒公呢種精英真係其他十九隊球迷既福氣

柒公

中立？

條友燈力勁過波叔

中立

笑

樓主好波